［求助］喊到停唔到可以點

冇啦啦為左啲好少既事而喊 喊到停唔到 收唔到聲
連自己都唔知為咩喊成咁 好辛苦 想死
係咪有病？
有冇巴絲都係咁

自拍UPLOAD上FB

之前都係咁 後來習慣左唔開心
宜家唔喊lu

無病

有d人天生特別易喊